以身試伏2.1 - 5TB移動硬碟

以身試伏2 --- 5TB移動硬碟

繼續無限期等待

未到就咪開post吊人胃口

到未

LM 正

lm重陽入黎睇

玩呀 成個月都未開到箱

到底幾時先收到貨呀樓主

比樓主撚狗咁撚

繼續留名

烓土

Lm

我睇 屌admin屎忽 嗌左契爺

個hd都未送到

lm

件貨到手先開post啦屌你老母

報驚，詐騙連登3千幾個正皮

到底你幾時先會收到

唔好問我，我聯絡佢，佢冇覆我

樓主不誠實取用電腦

係咪運貨條友拎左去自用

佢whatsapp最後上線時間係星期日

新post留名
畀負評嗰班友做乜撚嘢
又唔係樓主唔post，係個harddisk未到咋嘛

係咪賣家有上連登先唔出貨畀你呀

自從我買完個hd之後，成日都有大陸電話打比我

反正唔知等到幾時，不如你試左FB 呢期好hit 嘅卡片式尿袋先啦

留名先

上個post講咗唔會買尿袋，因為屋企太多尿袋，會冇位擺

20000mah, 黑科技

唔怕啦屌，卡片咁薄架咋

試伏都試啲多人睇架啦

比條link我睇睇

send貨個條友係咪攞咗個hard disk自己打飛機用

重陽都黎啦
個Harddisk都未黎

好彩未比錢

仲未有。嗚呀

WhatsApp 佢地，已讀不回（藍剔）

肯定係速遞仔拎咗返屋企打飛機啦

果個搵唔返，唔知係咪收完錢走左佬
呢個新嘅

會唔會係我上次post咗個whatsapp cap圖上黎，比佢地睇到，唔再比貨我

仲等緊

LM變白髮

報警啦

仲未有料到

上網睇到

皮已收？

應該唔會送，次次藍剔我

Order多次？

有哂我資料，我都係買其他野算，有冇recommendation

應該 blacklist 咗你，個騙徒應該係連登巴打

屌，你聯絡出貨果間公司啦
落左order唔送黎，等佢屌送貨公貨，或者搵第二間送

usb2.0 要填滿4 tb 要幾耐？

應該係公司叫唔好送

留名睇伏

唔洗留了，佢應該唔會送

似係佢知道有呢個po

我上次將whatsapp對話既cap圖放咗上黎........

過黎報到

報佢警啦成5tb影片

唉無得食花生了

條友曲線自爆咗自己係鹹濕仔之餘，仲要精蟲上腦到俾人呃鳩咗

Yee